［求助］我個朋友想改個英文名，要有氣質

佢姓戴，一路都想改番個好啲既英文名

佢讀Art架 如果個英文名有少少藝術成分更好

P.S. 認真先好回

Alessa

Thanos

bill 帶

elizabeth

David J Tai

die

The King of art

Ben 戴

wanna

男定女先

女仔

A-yit Tai

Anna Tai

Dyart

個人有氣質既改咩名都會有氣質
叫佢俾d自信自己

Jedi

Clementine

Dawn

Jingcho

Dyson

Bra

Oliver Olivia